求教 iOS 點翻牆

如題

Down app

Vpn

用 shadowrocket app 駁 shadowsock service。

利申：自己部 iPad 用緊

咩係「翻牆」

翻你老母牆

vpn master

Vpn master